Harmonia do Samba - Samba Merengue

Intro: Gm D

(Gm D)
Quando eu te chamei
Pra entra na dança
De longe vi o harmonia
Que balança
Você duvidou
Esse é o astral
Entra nesse clima e pode liberar geral

(Gm D)
Se eu te pegar de jeito
Você vai sambar merengue
Samba merengue
Samba merengue
Pegando em sua cintura vou bailando bem contente
Samba merengue
Samba merengue
Os mano vão atraz as minas vão na frente
Samba merengue

Samba merengue
Isso não é tango é uma dança diferente
Samba merengue
Samba merengue

Gm
Se o clima ta bom, Se o clima ta bom
D
Todo mundo dança, todo mundo se balança
Cm
Se o clima ta bom, Se o clima ta bom
D
deixa de besteira e vem se balançar

(Gm D)
Se eu te pegar de jeito
Você vai sambar merengue
Samba merengue
Samba merengue
Pegando em sua cintura vou bailando bem contente
Samba merengue
Samba merengue
Os mano vão atraz as minas vão na frente
Samba merengue
Samba merengue
Isso não é tango é uma dança diferente
Samba merengue
Samba merengue

----------------- Acordes -----------------
Cm = X 3 5 5 4 3
D = X X 0 2 3 2
Gm = 3 5 5 3 3 3
